巴卡雷·沙格拿係咪阿仙奴最偉大嘅右閘之一

要速度有速度， 要硬有硬度

真係好勁

阿森納黎講算係 阿仙奴就唔太清楚

阿森納

好勁

愛不愛先係

邊個嚟

ching你真定假

伊保爾

唱歌幾好聽

Eboue champ league final
Sagna fa cup
Lauren 2 epl title, invincibles, 3 fa cup
Dixon 4 league titles

strong tackle bacary sagna!

靚仔
好波
老婆又正

人生贏家

係幾正嘅

有冇bikini 呢？

光頭幾撚型喎

阿森纳最伟大的右后卫

伊保先係

陶喆

全盛時期防守一流